```ini
title = 最近又写得少了
date = 2007-06-13 12:27:17
tags = ubuntu,桌面
```

倒不是懒了，只是有很多很多的事情要去做，总也做不完，等到想到博客的时候已是该睡觉的时候了。澳大利亚之行还是要继续写的，有部分已经写了草稿，只是还未完工。最近系统升级到[Ubuntu 7.04](http://www.ubuntu.org.cn)了，桌面也从中文换成了英文，发一张桌面！  

[![我的桌面](/static/media/2007/06/screenshot.png)](/static/media/2007/06/screenshot.png)
